好撚凍, 有冇人可以叫天文台較暖D個天氣

on9仔
天文台控制唔到天氣架

恥笑開始